Apply Shape Top-up Degree 問題

咁多位師兄, 有冇試過online apply login 後出現咁既畫面, 可以點解決? 感謝

我想apply,但都係出呢個畫面

寄申請表去

執嘅先兆

係咪就嚟執？